ASUS AC68U Setting 求救

個router set 黎set去都上唔網， 好似圖中係咁着紅燈，有冇巴絲可以救下我

192.168.0.1

192.168.1.1

屌
我雖然唔係呢個型號
但又係著紅燈

跟住d step set，我都唔知邊到做錯左

搞撚到我成日連唔到PS4

篤reset 10秒

reset完改返之前一樣嘅wifi名同密碼就ok

可能係網絡供應商問題 打去cs問吓

試過好多次都唔得

now寬頻？
成日紅燈

網上行

係咁
浮動ip好煩
我個部都成日追唔到 紅燈

有冇得搞?

我果到好似係用梗pppoe 上網，但試過入完id 同pw 都係上唔到網

電腦直插modem login pppoe睇下出咩code

720

後來插modem上到，但之後駁router又收左皮